viu tv 播ekids 演唱會

影到我

冇人睇？

上星期話睇果班巴打去哂邊！？？？？

走音走到...

D舞

Rap

Tommy條褲摺到古著大師兄咁

係隔離

推到完場 E-kids 3XL演唱會

0分會考 應該rap唔到d英文

好撚難聽

唱到舊屎咁